Игра Города
===========

Классическая игра "Города"

Игра начинается с того что один из игроков называет город и следующему игроку
нужно назвать город, который будет начинаться на последнюю букву предыдущего::

    - Новосибирск
    - Кемерово
    - Оренбург

Задание
-------

1. Реализовать версию, в которой будет возможность вводить любые слова и будет
   проверка на совпадение первой и последней буквы

2. Сделать так чтобы можно было вводить слова в любом регистре

3. Добавить проверку на существование города, который введёт пользователь

4. Сделать чтобы города не могли повторяться

5. Добавить графический интерфейс с помощью библиотеки ``easygui``

6. Добавить возможность играть с компьютером. Для этого потребуется библиотека
   ``random`` и функция ``choice``


   Модули с подготовленными списками городов:

   * `cities_cpu_win.py <../_static/lesson10/cities_cpu_win.py>`_
   * `cities_loop.py <../_static/lesson10/cities_loop.py>`_
   * `cities_player_win.py <../_static/lesson10/cities_player_win.py>`_
   * `cities.py <../_static/lesson10/cities.py>`_
